# README #

Plantilla base para utilizar AngularJS con RequireJS.

Añadida mínima funcionalidad con dos controladores (header, customers) y un servicio.


# Dudas/ cosas #

Vista general de la app creada. ¿Es correcta?

Problema al añadir ngRoute al modulo app

Tooling de angular. ¿Qué hace ante errores?

Inyección de dependencias.
Lecturas/ páginas....
Buenas practicas?